其實有冇機會，香港暴力示威，係中共自編自導自演

因為香港反送中激嬲左共產黨。
所以要形做香港暴力示威的形象和氣氛俾世界睇？

要證實呢點好簡單，就係大家等到十月一日
中共講明十月一日前要止暴制亂。
理論上，如果係市民自發，十月一日先最亂。
但如果係中共和警方搞出來的一場戲，十月一日反而會好平靜，官員齊齊放煙花慶祝。

真相係點，大家拭目以待 。

收皮啦

blocked

on撚9

on9

block

On9

BLOCKED

睇下十月一日會點，就一清二楚。
我指係最激的暴力行為，會唔會係中共臥底黎

不推文屌你老母

早前聽過有人講過，話燒警署班示威者係警察臥底黎，唔知真定假

聽過有人講過，話見到參與燒警署班示威者係警察派來的臥底黎，唔知真定假

即係最勇武，燒警署那些

好似有人話係臥底

人如其名
自己人搞自己人叫內鬥

樓主出曬名係公務員黎架